想大大聲講粗口

粗口

屌！！！！！

屌你老母

大聲啲！

打冷震

攬攬

我又攬

3 日前

一樣